解鎖M記隱藏MENU

今日情人節
毒撚一個緊係去m記自己一個食飯啦
平時叫開24蚊餐
但見今日係情人節就鼓勇氣講多兩句加錢飲杯奶昔
仲要係士多啤梨味 等自己好似唔洗咁灰
拎左個餐坐底飲左兩啖
覺得點解無士多啤梨味既
打開個蓋一望
屌你老味 白色既

但最後見佢都幾好飲就算啦

連m記都欺負啲單身狗

情人節大家開開心心打個和
Super!!!

係咪豆漿嚟架

無古古力/屎多啤梨味ge而家無得嗌...執到啦

疏呀，下次我再加多d 精調濃d

要打幾多次飛機先有咁大杯精液

嘩屌 雲呢那味奶昔 好正

好想飲雲呢拿奶昔